原來Excel就係Matrix😱

而家先知😔

咁Matlab算係咩？

Matrix and linear algebra

AL Pure maths / Dse maths m2